黎明行動再唔改變方法就會失敗！

我知依家係用和理非阻塞既方法，但咁樣成效低，敵人已經好清楚點樣阻止我地。

因為罷工罷課，出黎既人數愈黎愈少，現場亦好多想做野既人搵唔到手足人數支持。唯有重新帶上口罩black block 認齊手足，一齊以人數佔領及裝修設施先可以成功。

我知道你地會話有狗唔能夠集中，但即使各區塞鐵我認為都需要帶返口罩，壯膽同認手足，先做到實事。
812個陣大家都係咁做，唔通個陣就無狗咩？依家11月啦，周同學，陳彥霖，中大64，無數浮屍，點解我地塞鐵反而會從勇武倒退返成和理非？

全民重新口罩塞鐵！！！

同我推爆佢！！

全民重新口罩塞鐵！！！

推

與其日日塞路/塞鐵 阻班賤種藍絲返工 不如日日去金融區攬炒啦
啲藍絲冇工返就組隊打人
啲豬有得食就唔會反抗 😂
同埋,我地人數少快閃就會就落單..
就算真係塞，最好就圍三缺一
係有選擇既情況下，係唔會反抗
塞鐵就，塞一兩次就好啦，太多會俾人點相

現場亦好多想做野既人搵唔到手足人數支持。

次次孤軍作戰，所以唔敢點樣行動

樓豬無改錯名

班狗咁無恥，鳩捉人都得
black bloc 係一個marking 唔同意咁做

要激既就好似今朝九龍塘手足咁，汽油彈落路軌

記住聖鬥士嘅格言，同一招用兩次係唔會 work 㗎
對家一定會諗方法破

根本就已經成功左
癱瘓全香港係無可能
日日咁玩就得

一隊防暴落站會全滅

認同
獨行勇武表示 無隊組 又無人cover
想做野都唔敢

政府警甴再封返吐露港公路阻市民返工！

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」

唔work既話就全港交通暢順啦
e+ 返工根本就麻煩到仆街

手足會以自己安全著想
唔洗你教佢地預先著黑衫口罩, thanks
要講就去Telegram講, 用連登係聚唔到人, 亦休想出fake手足

美國人權法急推後 呢兩日要改變玩法

對家以靜制動 我地更加要靜觀其變 係真正通過前免生枝節

正好爭取時間休息 重組軍勢

出黎既人愈黎愈少？ 黨鐵死曬係邊個做既？

戴口罩唔安全 除咗驚狗拉 仲驚人仇視
不如telegram約埋一個站等仲好

洗鬼戴口罩咩
學班狗一人貼張貼紙起心口咪得

直接Black block 未做嘢已經比人搭咗

究竟有咩方法阻到九龍東人返工
有朋友住觀塘 話今朝落街見到同平日返工一樣人來人往

和理唔洗真係做野，你只要係條鐵帶返個口罩做背景支援，勇武見人數夠多自然會做野，就好似平時18區開花一樣，依家最大問題係勇武搵唔到機會做野啊

藍絲廢中為左番工真係可以做到勁早起身

就批流料嚟

塞鐵已經開始少成效 遲早通得返
d 人真係會早一兩個鐘出門口

live 大圍隧道突發 有便衣罰企中

九龍塘幾隊Green Object 咁點塞

無咁易被捕當然成效低
你試下開後門 實成班沖入下面

你又岩喎

無可能？打漏字？

組小隊行事仲可行 telegram有狗隻混入就麻煩

呢樣真
出到去有時冇人幫拖難搞

垃圾post
拉

總有人行路爬上游水都會返工

我覺得你地要整個暗號/手勢
聽到齊人先做野

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

我諗佢想講要全癱係無可能，半癱都夠

求求各位幫推

千祈唔好咁做呀！

Push

on9
樓主冇改錯名
驚死地鐵站冇狗咁

拉

拉 咪撚再推 贏到開行都話失敗 痴鳩線

塞鐵好影響士氣
每次都係成鐵人屌鳩手足冇人幫

This is me

依家仲成功，但同一個方法已經愈黎愈難做，再唔改變就會失敗

問題係好易比人認得出

無所謂啦 行動緊要

塞鐵係和班非要做既責任，咩叫唔洗做野？唔好將咩都推晒比勇武做

你得自己一個black block有撚用 即比狗咬啦

Black block 未入到已經死左

啱啊

佔領中大理大已經掌握在兩條重要交通命脈
然後再靠手足們遊擊塞路 我睇唔到輸既可能性

但聖鬥士自己永遠都係得一招

失你老母咩識少少扮代表

共產黨唔會理香港人返唔返到工。

佢地只會關心自己切身利益。只要香港民主法案通過。佢地先會有切膚之痛。

我地要通過香港民主法案，要俾壓力參議院。
麻煩文宣做嘢。
如果留有核彈級警暴片。 麻煩呢2日要盡出。 打好國際戰線先。

black bloc原本用意就係無咁易俾人認出...但喺呢啲地方black你就係最sharp個個...

咁地面交通點算?

只要一車入面有100個合理帶口罩，有幾個勇武快閃已經可以直接令成個站收皮

有必要要提高個層次

又話對家知我地點做
但又話重做812嘅行動

地鐵好多food panda同minions, 戴口罩咪即係俾機會人mark實你

唔好出嚟柒啦
而家戴口罩都拉 你咪撚on9
Blocked

玩black bloc 等於叫人拉自己
咪on9 啦

我笫一日都講咗

推！！

破咗先轉招
無可能未破就掛。。。

流料 唔好再用人權法叫人做休息撚 真係收得皮

大量勇武心聲係無後援，咩都唔敢做

根本依家唔係罷工行動，係集體遲到行動仲要我公司一大班人日日喺whatsapp report準時返到留意返有7成係所謂黃

幾時帶左風向只做和理塞架?

塞鐵的藝術🎨

反對
全民正常裝扮返工

好多公司都由得大家遲到
黎明行動減少到25-50%工時已經大成功
而且對家無哂計仔

係囉
好成功
轉乜招
我知係會被破招
問題係都未破
咁快轉做乜

建議用難辨黃與藍嘅Look進行不合作運動
係咪手足有時一個眼神就get到

真 自己一個做唔到嘢

問題係阻到既遲到時間已經愈黎愈少，要升級，要進化

少左好多人OT

好多時打個眼色都知係同路人

keep住呢家堵路放題已經夠 裝修無咩特別唔應該人多搞

係

樓豬你個名

宜家既情況係，去得太盡
班返工既人好似被迫背水一戰
冇得揀，一定屌曬鬼
到時危險既只會係手足

鐵重要冇得走

咁都叫休息撚? 傻撚左?

我覺得好成功喎
搞到馬都冇得跑
交通又半 癱瘓

跟本星期一果種方法先係最有效, 做咩倒退哂

不如東鐵綫d手足，一班人話見到有人or 有狗系路軌
，等職員揾到先開車

所以每人唔小心塞一兩次就好啦，長塞會俾人點相同有衝突

收啦，大馬路好重要的

行動重覆唔緊要。但最緊要變得快。

點解會倒退哂仲覺得好成功。。 唉

站內咁多人扔親人唔係幾好喎

三罷1.0-遲到

拉多鑊
垃圾post

[香港人最鍾意返工!] 罔顧員工安全公司list線上了

求推

中環lunch成效的確係有

大把人巴士返工

但冇人聽啊

當然叫啦 星期六日先好講休息 咁多手足出面仲做緊野 你講乜爭取時間休息重組軍勢？

重有 人權法絕對唔係本土線任何野可以影響到 唔識就唔好亂講

馬場

個個剩係眼望望 又唔做嘢

都唔知係自己友定藍絲定乜春

塞鐵要癱多幾條線

唔係剩係一條東鐵綫

咁樣其他人心理會唔平衡

「屌 得東鐵開唔到 剩係我地罷 其他線最多都係遲
咪又係返工」

羊群心理又唔執輸又會瘋狂返工

[url]Btw 唔撚做野個啲讓個門口位出黎比手足做野啦
有手足要偷雞做野 走佬都易啲[/url]

其實可以諗下淨係塞經濟重要地區，D藍C喺山卡拉做地盤未由去做反正佢哋都冇乜貢獻，雖然咁樣講好似變咗佔中2.0 ，不過老實講其實佔中個概念係OK，只係之前D人太膠，如果紅西東隧俾人塞死咗，金鐘站呢啲轉車站又俾人塞爆，係咪基本上斷咗成個港島區人流

其實我個人認為人數少既問題根源係大量手足唔願起身
唔關夜晚事
就算夜晚唔打仗 大部分人都係唔肯630起身
如果夜晚打仗就唔使講啦 攰到仆街
個人認為夜仗同黎明仗只能擇其一

但cost好大

Puhs

仲有輪更制
但都冇人理

Be water，
唔會有一招 永遠出到既超必。
今個禮拜算咁，停左兩日半課，新界西北將軍澳 有幾朝都極辛苦返office。

係時候諗下新招。be water

無人明勇武想裝修但係在場和理唔出黎聲援個種無力感，唉

雖然成效未必真係好高，但政府無辦法阻止我地
而且改變咗社會常態，長期落去成效會越黎越大
但，如果好似樓主咁講
政府可以每日派犬隻守地鐵
我地根本好快就會無計可施

班返工友真係唔係人咁款
親眼目擊天水圍站

手足人手唔夠
企近車門都成班癲佬癲婆就黎想私了翻手足

所以人塞唔係辦法

當然更加唔好破壞任何鐵路系統

收皮 塞鐵係唔要比人認到 拉

[九龍中計黨]建議唔好再死守poly

每人唔小心塞一兩次就好啦，大不了就先落車/轉站，等下一班再唔小心多幾次，長塞會俾人點相同有衝突，有危險既只會係手足自己

其實好多公司已經work from home
已經淨係搞到藍領同緊急服務

唔夠人多玩只上車唔落車
零風險但要好多人

非也
天馬座都有流星拳 彗星拳 迴旋碎擊
之後仲做埋黃金聖鬥士
大家要由青銅升上黃金

咪撚柒啦仆街有冇上過前線

又岩 全民上車唔落車 大家一定響應

唔洗black bloc 唔洗口罩

香港加油

yes
agger

agger

分散式black bloc=直接自殺
講完
拉+block樓豬

即係你想整個 symbol 比狗認人拉

講真不如試下做結界師凌晨出動鎖死哂全部港鐵站

認真？

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

暴露年齡
不過唔贊成戴口罩black boc做嘢 狗鳩拉㗎痴線

Agger,日日咁塞法唔係辦法
樹敵太多但又達唔到罷工效果

集中搞中環或者其他心臟地帶好過
港豬唔受影響就唔會嘈,又可以對準經濟攬炒

就係驚呢個

唔同意
寧願加強文宣叫多d和理非遊車河，
好過叫火魔法師冒險

無乜效力。 連續五日都攰
加上popo 一早清定rb。

唔太有用。

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

啱

真係冇改錯名呀樓豬